牛牛慘比林寶堅尼抽水

富途課咁多金做廣告，結果慘被林寶堅尼抽水

富途今晚又要升

你咪試下渣林寶過海囉睇下三分鐘得唔得

牛牛升格為林寶對手

睇唔明

唔似抽水囉

李嘉誠坐遊艇過海dinner：唔使塞車呀！

你咪傻啦，林寶堅尼咁樣借牛牛抽水，咪間接幫牛牛做宣傳囉

究竟林寶快定牛牛快

右上係牛牛banner 林寶下面句slogan似串埋佢

擺埋落同一張圖

低端左

以後見到林寶就諗起牛牛

幾好, 夾埋嚟玩

左aapl右starfucks
用支牛揸林寶
人生贏家

想轉會了

似廣告多過抽水喎清

三分鐘連隧道口都未入到

自貶身價

牛牛出林寶模型周邊我一定換爆

We are not made in Chi Na

揸住林寶堅尼開富途戶口

林寶堅尼jm9

其實調返轉頭講 係咪牛牛已經出名到連林寶堅尼都要借佢黎宣傳

林寶跌落神檯

富途牛牛，lamborghini個logo又係牛

牛牛+牛牛=牛牛牛牛

但變左幫牛牛宣傳得仲勁